錶既牌子一問

想問問時下有咩牌子既錶係唔錯
對象: 女性2-30歲
要求: 非大陸製

Budget?

baby g

Rolex

AP

又鞭

300-400?

baby g no la

買不起

唔岩款

推

推推

淘寶吧啦

都話唔大陸

問題係300-400除咗大陸野 咩都買唔到

咁500-600?

精工東方搵下啦

又黎

幾靚 似日本大師做 唔似業餘